依家重有冇人打Ghost recon wildlands

新手買左ps4冇耐
想同人一齊打coop
新老手都好歡迎
psn:war_thunder618
不過開無雙，脾氣差就唔洗加了

唔記得上到Tier 幾開左extreme難度就棄左game

啱啱白金咗... 幾好玩, 不過後面太千篇一律, 無買DLC

故事就算
4vs4幾好玩

PC 版幫你唔到

我自己都有一個fd陪我玩
但係條友成日拎枝M240開無雙
我自己就中意事前plan好玩潛入
咁搞我好難玩

單機打

湊住三個仔，不了

巴打，仲玩唔玩？加左你

PC版玩家

其實隻game都幾好玩, 我爆左兩次機
一次係佢最近個update, 可以customize AI d衫

然後我就瘋狂幫佢地換衫

終於明點解d女細個鍾意玩Barbie

收到你
原來你係冇la la加我個個

㨂最難再慢慢索敵plan潛入真係幾好玩
嗰陣同fd咁樣玩左一排，可惜最後冇打到爆機